黑警有13億共狗支持 自然唔當香港人民意係一回事

民意?

依家人地上埋北京
接受支那全國人民表揚

點會理你地香港人

甚至佢地個意識
已經基本上當左自己係支那人
支共果13億人民先係佢地同胞
而唔係香港人

基本上佢地
同大部份支那人一樣敵視西方思想
屌香港法官，反自由主義，反民主思潮
屌人廢青，暴徒，甲由

呢班人 除左識講廣東話
你諗下同中華人民共和國國民有咩分別

已經唔講薪高糧準

有好多人覺得黑警不停失民心是愚蠢

不如話共狗
就是想將呢班黑警同香港社會切割

香港人的敵視+支那人的支持

令黑警集團
徹底選擇幫中共打擊香港人民

只要香港警察支持中共
香港就大亂不了

匈牙利革命
蘇軍要親自血腥鎮壓的真正原因

就係連匈牙利警察，軍隊
都選擇左倒向左人民

任何以匈牙利自身法律，體制力量
打壓民主的方法都已經失敗

只可以由外部調軍隊血腥鎮壓